摩連奴的執念和賭性！敢和世界為敵就不認慫

在英超焦點大戰雙紅會中，曼聯2-1戰勝利物浦，這讓紅魔將帥收穫了無數讚譽。但在這場勝利之後，曼聯的一個瞬間，還是遭到了球迷的群起批評。
比賽第70分鐘，摩連奴用費蘭尼換下拉舒福特，正是這個決策讓曼聯球迷徹底炸鍋。網民們紛紛在社交網站上質問摩帥：「為何要換下拉舒福特，而不是山齊士？！」球迷當然有理由這麼質問，因為拉舒福特這場比賽梅開二度，是場上最為驚豔的球員，而山齊士則表現非常一般，甚至可以說是曼聯最差的幾球員之一。正因此，球迷才不滿摩帥如此護犢子的操作。
事實上，山齊士今場的數據確實有些慘不忍睹，全場比賽下來，他竟然0射門。此外，他傳球28次，但成功率只有區區57.1%。丟失球權更是達到了18次，是曼聯除了門將之外丟失球權次數最多的球員。一名被球迷寄予厚望的球員，最終卻只踢出這樣的表現，這也難怪球迷對山齊士不滿意。
《每日郵報》對山齊士的打分也絲毫不客氣，他只得到了6分，和攻入烏龍球的拜利並列曼聯最低分。事實上，這不是山齊士第一次踢出讓球迷憤怒的表現。加盟曼聯之後，山齊士深受摩帥信任，但他踢出的表現卻讓人不忍直視。比如對陣水晶宮，山齊士丟失了驚人的34次球權，比如對陣紐卡素，山齊士丟失球權更是高達36次。
看到山齊士如此糟糕的表現，球迷和專家們都炸鍋了，《太陽報》首席專家Neil Custis甚至力薦摩連奴，請在對陣雙紅會時把山齊士拿出曼聯正選！在很多人看來，曼聯花費英超第一高薪（60萬英鎊週薪）挖來山齊士，但這位智利大腿，卻在曼聯沒有踢出應有的實力，至少連在阿仙奴時的表現都沒有踢出來。
看到自己欽點買入的山齊士處境如此糟糕，摩連奴卻依然我行我素，甚至他還在不惜代價的去激活山齊士。在山齊士加盟伊始，司職左翼鋒的馬迪爾那時表現出色，甚至有帶動曼聯全隊的貢獻，但摩連奴卻為了給山齊士騰位置，直接把馬迪爾拿下，讓山齊士出任正選左翼鋒。不僅如此，在山齊士踢左翼鋒持續低迷的情況下，摩連奴又一次不惜代價為山齊士改變了，這一次他在雙紅會中，把曼聯今季的頭號大腿連格竟然給拿下，原因是摩帥想要山齊士試著踢盧卡古身後的中路位置。
事實上，山齊士今場比賽在這個位置也做出了一定貢獻，比如他分擔了盧卡古的壓力，讓盧卡古可以直接面對對手防線球員，這也是曼聯兩個入球的誕生方式。但若整體評價，那山齊士這一次依然是表現達不到人們的預期。讓所有人糾結的是，雖然山齊士這一次的位置嘗試，又一次難言成功，但這卻反應出了摩連奴的一個態度——我就要堅持使用山齊士。從為山齊士廢馬迪爾，到拿下連格，摩帥一直用實際行動表達著自己對山齊士的態度。
當然這更反映出了摩連奴的執念和賭性，因為摩帥明白，山齊士是那種真正的冠軍球員，他的困境只是暫時的，如果能為他找到合適的戰術和位置，那曼聯就真正有希望競爭冠軍。為了完成這個終極目標，執著一次，豪賭一次，那又有什麼錯呢？人生如果都不敢在關鍵時刻搏一搏，那你便也和巨大的成功說拜拜了。當初在國際米蘭時期，摩帥第一個賽季豪奪意甲冠軍，但為了歐冠盃冠軍，他送走了頭號球星伊巴謙莫域，引進伊度奧、史尼達、米列圖等新兵，把一套冠軍陣容硬是推倒重建，那一次摩連奴的豪賭成功了，意甲、歐冠盃、意大利盃三冠王榮譽，便是對他的獎勵。
如今在曼聯，在山齊士身上，摩連奴又一次開始豪賭了，這次他壓上的可不僅僅是數億巨資，更壓上了自己的名聲和前途。而摩帥這一次的豪賭到底是成功，還是黯然收場？接下來的一年多時間里，答案便會揭曉。
（九神）

尋日福仔有黃牌之後重係咁落腳
我嫌老豆換得遲喇

神魔合一咁快變過街老鼠

再一次證明垃圾山神只對弱隊全能到仆街，對強隊就垃圾到仆街
班獌就j到虛脫